開sem 第六日 做咗傻仔

返咗學校先知原來今日係星期六